小一派位搵唔到學校點算?

唔想冇書讀牙